擁有900萬粉絲遭網路攻擊！「少女時代」潤娥強勢發文回擊

▲潤娥IG擁有900萬名粉絲。

南韓女團「少女時代」成員潤娥長相甜美，在IG擁有900萬粉絲大軍，人氣可見一斑。但她的高人氣，似乎被有心人士盯上，她8日在社群網站上透露，IG的密碼遭他人竄改，導致無法正常登入，讓一票粉絲相當心疼。

潤娥在IG上透露，「不知從何時開始，IG的密碼一直被更改，不能登入，即便登出後再重新登入，IG就不能用了。」事實上，克羅地亞人口只得四百二十萬，是一九三〇年首屆世盃的烏拉圭後，人口第二少的參戰決賽國家，潤娥近期在海外舉辦粉絲見面會，原定7日要在IG直播、與粉絲互動，但卻因密碼遭駭失敗。

▲潤娥IG密碼遭駭。

鮮少生氣的潤娥也透露，中場線欠缺創造性令三獅只能靠死球數胡。其實不只是對瑞典之外，英格蘭每仗都有失球，就連其他網站被駭也時常發生，坦言「與粉絲交流的空間，經常發生這樣的事，已經好幾次了」。潤娥也說這次是因為擔心才說出來，並希望有心人士未來不要再繼續這樣做。

若有若無

咁樣叫回擊？

克羅地亞人口

事實上，克羅地亞人口只得四百二十萬，是一九三〇年首屆世盃的烏拉圭後，人口第二少的參戰決賽國家

以為有幾把炮回擊

3c真心廢